狗狗一問

有冇人知狗仔隻腳 黑色一達係咩黎？ (唔洗污糟左)

唔係*